咁多位去左機場既你我屌哂你地老母

Sor 標題唔咁樣應該冇人入黎睇

係咁既 岩岩諗到樣野 鑑於狗隻咁耐以黎既暴行
我提議文宣整返份多國語言溫馨提示同狗隻暴行一覽
去機場接機既咁多位 派俾遊客戈份文宣最上面第一張應該就係張溫馨提示 提醒遊客 小心狗隻 注意自身安全
下一份就全部都係呢2個月以黎既狗隻暴行
再下一份先係成件事既源頭

因為而家黎得香港既遊客應該都對香港發生乜事略有所聞 要知詳細既可以慢慢再了解 最重要係提醒對方注意人身安全

大家覺得咁做好唔好
好
收皮啦樓豬

最後就係睇下大家仲諗唔諗到啲咩去改進/提升返引

推

又標題黨 屌你老母 做乜撚姐你

Block

善用不推文功能

收工黎 準備黎住返兩晚

仲以為咩樹